有冇人食過狗糧

一粒粒嗰種狗糧
唔係指狗罐頭/狗零食
好唔好食同硬唔硬咖？

好多聞落好香,
但係食落就好淡

咁食落硬唔硬

食過龜糧

你當連登仔係咩

到底食落硬唔硬 見有啲糧寫入面有肉 食唔食得出肉味

無肉味，似係食餅乾，仲要係好乾嘅餅乾

仲以為會幾好味

m記

講真問來做咩？想知自己試咪得

有，成日同我屋企隻狗一齊食

問老衲-

食過貓糧，好似焗燶曲奇咁同埋咸

有啊，隻狗唔肯食糧要食一次比佢睇

認真想試 但咁大包一陣唔啱食咪仆街

食過紅蟲

有細細包一餐過既
再唔係我分一粒比你

有冇人試過曬成犬糧同幼犬糧 食落有咩唔同
或者有冇巴打有咩牌子咩口味好食介紹下

行超市見到包特惠牌穿左個窿
跌左幾粒出黎
貪得意食左粒
乾到仆街不特止 好似反過黎抽乾哂我口腔入面嘅水份
個口好唔舒服 好似變左梅菜咁嗱埋一舊

Cesers Select Dinner

可能係特惠牌難食 見其他巴打嘅形容都好似唔差過梳打餅

想知狗嘅罐裝濕糧咩味
前排加熱濕糧再撈啲蔬菜比隻狗食 勁香
但唔敢好似乾糧咁亂試

應該係生肉？

好似係屍肉